修例風波：白衫軍毆途人案 落網12人俱已獲准保釋

【東網專訊】西鐵元朗站於周日(21日)有「白衫軍」追打市民及黑衫人士，釀成多人受傷，警方早前已先後拘捕12人，其中7名被捕男子(24至54歲)早前已獲准保釋候查；另外4名被捕男子(39至51歲)，以及一名於昨凌晨(24日)在元朗區被捕的32歲男子，亦已獲准保釋候查，須於8月下旬向警方報到。

7.27 元朗見

第一張相都唔只12個啦

黑警 : 沒事兒~

恐怖份子可以保釋？

義士一日提堂
黑社會全部保釋

再一次證明：警黑一家！

恐襲都可以保釋？

記得拉晒個幾百個

然後全部保釋

點解唔用暴動罪名落charge?
五個人都可以暴動
呢到都有十二個

高調拉人, 低調放人

777唔肯將元朗站事件定為恐襲/暴動

須於8月下旬向警方報到。

點解其他義士要一星期報到2、3次

可以去探農夫了！

告亂拋垃圾亂過馬路就結案

屌佢老母俾佢保釋27號再出黎打過？

全港最中黑社會做野唔洗你教

低調釋放

推

保完之後就冇件事架啦

攪錯呀 咁都有得保釋

要放出黎幫手27號

畫家唔比保釋

正明左一件事警黑勾結十分嚴重

高調拉人 之後放行

27號 大家過黎探你

拉主謀呀屌你老母

保釋？放班人過台灣加入同心會？

一定要告暴動！

放返佢地出黎方便27號再同示威者打過?

唔放人邊夠人打

當晚班廢柴肆意破壞同打人都無定性為暴動
自己友果然有著數

叫人點相信唔係警黑勾結呀？

警察好波

屌你老母 恐怖份子都可以保釋？

最乖拍擋

最撚驚你唔放 727見

屌你老母

恐咩怖，告非法集會咋

分分鐘判緩刑算

小學生
是但交12份功課
交完咪出去玩

好嘢有得去農場玩

警，黑 根本同一集團！ 中聯辦！！

又捉又放告集會only

唔保釋 星期六唔夠人打市民？

唔放返出黎點打多獲你地?

恐怖分子可以保釋
全世界得香港可以做到

預撚左係咁 邊會有可能告得入

判社會服務令 繼續打人

痴撚線

恐怖份子都有得保釋?

低調拉年低調放人進化了

唔放邊夠人打

咁既暴徒放左 727 見到佢地識做啦

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

全部已獲釋啦！

恐怖分子都有得保釋國際笑話

希望ICAC真係查 有埋報告 唔好有負香港勝在有ICAC既英名

學生俾人見下都唔撚俾, 係入邊俾你打
黑社會就即刻保釋
屌你老母黑警死全家, 女既下世做雞, 男既下世做曱甴老鼠

非法集結 罰錢了事

官警黑聯手恐襲可恥!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

黑警愈來愈猖狂

入到去，老闆咁招呼

坐乜鬼臭格，坐大蛇房

任叫外賣，納稅人埋單

優先處理，
寫幾句口供(當日經過現場圍觀，乜都無做過)

放人

定義咗就保險公司乜都唔洗賠

文宣組係咪有需要對外媒講香港親政府恐怖分子恐怖襲擊都有得保釋

仆街啦
刑事都保釋

根據cap 575 聯合國(反恐怖主義措施)條例

1. 聯合國講係恐怖份子

2. 特首向高院申請佢地係恐怖分子

結論 大家可以向聯合國提供恐怖份子資料

促請將無差別攻擊香港市民的兇手定性為恐怖份子

鄉會出聲明話有千個白衫 點解捉得12 個

呢樣真，咁樣算唔算對受害人係好事....？

保釋完之後聽日再出黎打人

仲放恐怖份子出街？
做成公眾恐慌

保釋無問題
前提係呢12個人聽日一定要衝擊我地等我地自衛

然後612同71一定係暴動

高危鄉黑就放，死黑警

好L野，跟晒劇本

本是同根生，相煎何太急？

保釋完俾佢地 727再打人？

拉親義士都一定要狂報到加禁足令
明知元朗再遊行仲放人，係咪想放佢地再打人

屌你老母啦 死黑警
示威者就暴動 恐怖份子就衹係非法集結

恐怖份子都可以保釋

呢啲真係克警27號要人

我愛農莊

禁錯負評 幫你推返

係呀，所以要和理非震懾政府同黑社會，
香港仲係一個講道理法理既地方，遊行先有效

警隊根本需要改革！！
佢地已經做唔到政治中立既角色！
甘願成為傀儡政權既爪牙

又可以著草啦

點解咁講呀，所以要和理非震懾政府同黑社會，
香港仲係一個講道理法理既地方，遊行先有效，你係鬼係分化？聽日只准和理非，聽日只准一言堂

黑警全家不得好死

比恐怖份子保釋.
仲要趕響星期六前放人.
好撚野

得12個？
查左咁耐得12個？
網民搵人都多過你啦黑警

仆你個街

好撚賤

仆街黑警死全家

港共政權每日都令香港人好燥

你同撚我講笑呀

死黑警

助攻?

自推
香港反對逃犯條例事件簿

無法無天

放出黎聽日應戰？

Diu ah 畫家無得保釋 恐怖份子就可以
扮野做d野得唔得

唔係呀，連登仔在開post話睇日唔放各有和用，聽日勇武都係鬼，要割席ga
愛與和平係最大武器

唔放佢地出黎 邊夠人打你地
吹雞唔夠人

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

記得新城市嗰日拉啲小妹妹學生幾十人非法集結罪
嗰日有不反對通知書照拉，當日經過我都見到佢哋
其實佢哋只係遊完行坐喺傾計咋，真係好細個妹妹嚟，一睇就知嘅啦
然後叫佢哋排隊雙手搭去前面膊頭，呢啲明顯羞辱佢哋

再對比番呢單嘢，個撚個證據確鑿有晒名有晒樣參加恐襲，拉得12個？！
我屌你老母你點會對黑警有期望啫，你點解要尊重
香港人應該同邪惡集團誓不兩立！

無撚野？

收皮啦

話撚左你做SHOW

佢識做既,就應該定為恐襲, 再用政府名義幫D受害者

係機場被拉都有得保釋？
明明全部都有潛逃既可能!!!!!

警察做野真係廢 我地用私人時間搵人仲多過佢地
效率係咪咁低

放返出來，27號又來打過

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

不如頒個好市民獎俾佢啦
咁都唔告暴動

[長文]人生最重要的選擇題

呢啲咁敏感嘅時間放人
擺明係想專登引人出元朗

去買佢西瓜！

畫家而家點

保釋就好啦，係咪可以去買西瓜?
大熱天時食西瓜消暑就最好啦

我屌你老母啦
放班恐怖分子出嚟

小心佢地專登放出黎又打同路人。。。又係上面啲陰謀論

一定著草返支那啦

非法集結咋，告完有幾大罪？？擺明交下人頭了事

做個樣行個圈

落案要開FILE，不了

好野,可以搵返晒佢地出黎祭旗.

反正都拉咗，最多咪收多啲錢豁出去
再打多次，再著草

親戚返流浮山貨倉
識有個廈村人 佢老公就係其中一個白衫
而家佢兩公婆返左大陸避

保佢老母

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

Push

高調拉人 低調放人 屌你老母

Yoho班中產又有排驚

成班人渣落去陪何老妖父母啦

咁樣叫法治？？
真係好想屌柒班而家仲覺得班後生仔攪事既人，你地先真係唔配做人...

警黑勾結

判得入先算
黑警故意唔搜證 你點告

黑警又大功， 成功釋放12個恐怖分子。

既然大家起左唔少白衫底 有冇人整合俾警察知拉人率有幾高?